# Los desafíos técnicos

* Usar una API no documentada
  * Mostrar sitio del BORA y llamada de APIs en dev tools
  * Mostrar Advanced REST Client con las llamadas

* Entender la organización de la información
  * Mostrar las páginas y resaltar las secciones
2
* Extraer datos de texto desestructurado
* Leer las entradas de todos los años y guardarlas en una BD
  * Mostrar el buscador de BORA

# Data classes

https://try.kotlinlang.org/#/Examples/Hello,%20world!/Simplest%20version/Simplest%20version.kt

# Tokenizer

* Variables mutables e inmutables
* Operador when
* Funciones

# Normalización

meld diff1.txt diff2.txt

# EXTRAER Y ESTRUCTURAR DATOS

* hablar de null safety

